non jupas 求救

我讀咗一年asso入咗U但係想入第間，想問個一年asso成績可唔可以攞黎報non jupas？因為名義上我其實係讀咗一年就quit 咗asso

用U嘅成績

諗緊會唔會quit u 報non jupas，U嘅成績就唔提啦

咁要問admin

可以，有fd得左

佢係咪收direct offer ?同埋佢報咩U咩科？

Idk,中大